反陳怡既入一入嚟

Cheap撚話雞

準備點反法

除褲玩j仔

好撚豬

不了

唔係胸大就得架屌

我本來都好鍾意聽佢講嘢
直至到近來佢幫啲警察講嘢我就即刻unsubscribe
佢同啲藍絲一樣正當化警察嘅過分武力
我而家覺得佢好乞人憎

以前有聽開佢
而家先發現 屌 原來藍屍黎 不了

死豬閪

佢成撚日講野都講到好似好有道理 同佢相反意見就屬於on9 仔

傻閪一名

D留言
望住你對正波打左三次飛機呀

想上你！

下次映三角位丫
唔該

你身型好好....應該有好多人羨慕你

真係好醜樣
不過你對比樓上個間欣宜物體 真係索到爆炸啦

藍絲豬柒臭西

肥
醜
藍絲

集豬閪同無腦於一身

藍絲集中哂係佢channel 千奇唔好騷擾佢地呀 都要有平台俾佢地發聲

欣宜正過佢好多

但個樣唔撚得呢
大把人波大啦